吉田禮個處其實比邊個食左🤔

多田先生
定
健三

我

健三100%
老師正經撚

哈里路亞

老師好慘

你去睇下中國版，就會覺得健三先慘

離婚大作戰

會唔會係比鶴見尚食左

唔睇垃圾

所以話毒撚吹奏呢套劇都on9
吹奏自己同類輸比mk

如果你地話老師正經撚
山p 未返之前嘴都無嘴過
其實咁推理仲係處?

其實健三真係好狗